唔係唔知你撒回,而係唔接受

學黑警話齋:「你之前唔係好威㗎咩?」
#五大訴求,缺一不可

義士不是condom

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

我地會繼續出去!!!!

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

五大訴求,缺一不可

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

唔撚查班黑警咪撚洗指意罷休，一日班警狗未被清算，一日繼續遊行